事到如今，連儂Apple store 其實唔過份，好有用

整雲上貴州
河蟹台灣旗
落願榮光歸香港
落HK live app
Apple TV 指引講明唔可以有令中國唔高興內容
Safari send data 俾騰訊

大家唔想搞美資巨頭都明，裝修肯定唔可以做
裝飾/噴油觀感都唔好
但如果純粹痴文宣連儂牆，係好和平mon intrusive 手段，加上西方都對蘋果跪到咁好不滿，反而可以做到好大效果
蘋果利用美國嘅制度/精神起家、壯大，到最後又做美國制度/精神嘅加害者
建議貼下呢類文宣

或者痴台灣國旗，加一句：tim cook, where is the matter with this flag?
“Tim Cook: how much is my data?”
加啲meme”why fight WWII when you can do business with Nazi?”
“Apple when facing FBI vs apple when facing CCP”呢類memes
蘋果國內外壓力一定好大，而且將來都唔敢跪。隨時都會有boycott，都係對香港同西方自由世界保障多小小
以前唔敢搞美資，但而家美國人都好不滿，加上如果純痴牆，我諗好大部份人都會接受。

Tui

Non intrusive

推

pish

Push

和平手段反映訴求good

不過我覺得可以做一陣文宣先。人地始終做生意唔想攪咁多事。無瑞瑞擺人上台好似唔係咁好

你一日到黑講乜嘢自由、私隱，普世價值
大家買你某程度上都係基於呢就啲
轉個頭就出賣大家，唔話佢呃錢已算俾面

Source:

而家做，反而可以令香港國際觀感好
1. 用和平手段對待外資
2. 同佢地同聲同氣，支持西方價值
3. 不平則鳴，唔因為你係大公司而俾面

你咁日跪夜跪，遲下中國叫你交香港人資料，你敢唔交咩？我地仲敢信你？

手機台果迷: 我討厭政治

和理非就夠

啱,可以玩啲左翼和理野

灰爆, 由iphone 3G 用到而家, 一直冇轉會
想入 iphone 11 不過未有貨先未買
而家好猶豫

推
但只可以痴牆
同埋一定要文宣寫哂英文講點解
同外國網友解釋返佢地send data俾騰信

純痴牆，大家都會buy

大慨係咁？

支持

文宣痴牆，轉晒wallpaper，和理非得嚟又有效

lm

No, 唔讃成。

純粹幫佢痴牆可以 破壞力0

西方左膠主流當道
呢招應該西方最鐘意

極左膠，完全非暴力，最多要個清潔清下膠紙漬

就快奶到出賣抗爭者/自由世界人民
而且唔裝修/噴漆係最大共識
純痴連儂牆，肯定冇事

尤其美國而家民情凶湧
如果蘋果仲想有企業形象
以後肯定唔會再跪得咁徹底，
對大家都係好事

總之和理非，店外fing中華民國國旗，展示標語就得

多9餘
勿分化戰線
呢個唔係現階段選項

Apple可以裝飾

呢個肯定係現階段選項
痴連儂牆唔係去打交
而且係世界都認真看待美企對住北京跪嘅時候
對香港抗爭肯定有正面作用，起碼形象都會好

唔好噴油/打爛嘢

純連儂牆，問到佢口啞

佢國內外，甚至Apple 內部員工都會有壓力

我話你知唔係
而家美國人開大波屌apple未？
未啊嘛
開咁多戰線做乜
係咪分化撚呀

成日想打外國輿論戰/twitter

呢招肯定洗晒成版Twitter reddit

有得諗⋯⋯裝修就不了

一定要搞9佢

如果恐怖分子要去apple阻止貼文宣
chinazi + apple vs freedom fighter
雙方對峙呢個畫面出晒黎

apple魔力真係好大
原來賣到咁
香港人都可以忍
真雙重標準

放上twitter啦手足

連儂咋喎有冇咁潔癖

TUI

搞 apple 同搞美國無咩分別，淨係一間優品你搞唔掂又周圍開戰線真係好 on 9

而且大家記住
Apple 嘅Security 係幫我地擋左警察好多嘢
我地向蘋果施壓
係要確保香港人繼續有個安全、可用嘅生態系統
唔係end up 會出賣我地嘅系統
雲上貴州可以有，如果中國再施壓，雲上香港會遠嗎？

優品係裝修
Apple只係連儂牆
定係佢再賣香港都冇代價？
冇左台灣旗就係冇言論自由第一步
你都冇諗到香港人有幾依賴ios, 如果ios 被compromised 對香港自由幾大影響

連儂貼玻璃真心覺得冇問題
要畀更多美國人睇到

咁一定要搵人喺現場睇實，肯定會有鬼爆玻璃

雲上貴洲 大陸apple id 用 關你柒事咩
願榮光歸香港上返啦
詐騙網站警告有左好撚多年啦
風向狗

吹風狗，下面記得不推文回覆

港澳地區都冇左台灣旗，只會一路跪落去
HK live app 一樣繼續冇
再睇向CCP跪嘅，Apple TV 節目自我審查
由頭到尾小小都唔敢得罪中共
今日唔俾HK live app, 第日都可以話連登討論犯罪細節，拒絕lihkg 上架
你要自欺欺人冇辦法

到最後ios 香港完全淪陷真係唔好喊

痴文宣可以

今次真係邊個爆玻璃邊個就係鬼

同埋絕對要施壓等佢出來解釋
不過只限連儂

呢個行動真係可以係國際層面加分
亦再保障香港人用ios 有真。私隱
極和平地要世界正視Chinazi 問題
但視覺效果又夠震撼
百利而無一害

絕對要和理優

Agger 連儂文宣

最怕刷槍走火
你知唔係個個控制到自己EQ

有得諗睇apple打壓煲大佢

呢個掂

召喚牆紙師!

呢個真，要多人一齊做，互相控制

有顧慮場運動乜都唔使做，連儂唔一定痴佢玻璃，Apple對出地下都大把位。連儂路都可以諗諗。

賣到咁都有人撐...

無錯，只有apple先可以制衡到根正苗紅既華為

去佢門口舉台灣旗趕支那客
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

希慎對出條路

ok,
apple 又罪不至死, 連儂牆應該非常有用

我覺得痴台灣旗就最直觀，其他人都容易理解

支持純痴牆

Push!!

岩
貼野就得
唔可以裝修

Good idea

連儂佢夠做，唔好做多

如果為左守護自己認為重要既事情而有罪既話。我願意同你一齊承擔。

不如集中一間apple store先？
銅記唔/尖咀連儂佢個玻璃facade好似幾靚

純痴牆

最好痴到佢3間都執埋 滾返大陸賺人仔

推 商場集會時順便痴埋

反對
最初講搞中資，而家搞上癮，美資都想搞？
忽上腦呀？
係咪嫌敵人唔夠呀？

唔裝修，可以搞藝術

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

落地玻璃連儂牆應該幾靚

Art

幫佢所有iPhone wallpaper 轉做文宣

痴牆+掉機盒係佢鋪前面？

掉機就有用

痴撚線，一間美國公司，做嘢要睇中國頭
雖然奶共唔係新聞，但我都屌你老母蘋果！

用咗android 咁多年 一入手iphone11就咁
早知買返Sony Samsung 起碼佢哋已經唔係中國製

你連儂係無問題，但係宜家有幾多間係「紅裝飾」？到最後九成九變裝修

肯定所有前線手足都會對apple 有顧忌比幾分面佢 除咗鬼，諗唔到有人會落到手裝修

蘋果今日嘅取態係瀨共瀨出面，連外國人都出聲嘈佢。唔同意破壞，但和理非表達意見貼民宣唔覺得有問題。如果少少嘢都唔表態，啲商家自然肆無忌憚❗️

大家一直都好俾面蘋果
如果有鬼，辰早有人搞左佢
所以我信手足都會冷靜

好正

就印呢個畫面出嚟

agger

多個目標

問siri台灣野都出埋中國台灣啦
其實連儂佢無問題 裝修就真係唔好啦

Good idea
今晚中環apple 會唔會太趕?

咁邊個會做

贊成
不過一定要係英文同夠catchy

其實唔使裝修Apple

講左要做
一堆阻膠話唔好唔好

push

美國立法之前搞美資公司？

點解唔叫flag....

Flag都得嫁

裝飾不裝修

連儂apple

喺手機台開反apple你都夠膽死

當然要文宣
所以咪貼文宣係舖頭囉

一定要和理非

唔贊成搞apple, 一開新戰線唔排除有臥底會幫你升級做裝修

唔好裝修，但係可以裝飾
美國國企嚟

和理非好不要装飾不要裝修,用和平非暴力手法表達

其實唔好 一陣有d唔生性嘅人裝修就唔好啦
唔好比風向搞apple

係apple store 既電話度全部轉晒文宣wall paper

On9 , 美國國企會奶共？ 會生產線去晒中國？ 會俾中國監察browsing data 而唔係美國？

做住國際文宣 鬧蘋果先

Reddit twitter都屌左好耐了

Twitter 已經瘋狂retweet緊啦喎

去到NBA咁嘅地步未先
記住槍打出頭鳥
等人哋做第一步先

D

S

V

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

可能已經交左

yes

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實已經勁過NBA
因為佢對自由社會有實際影響
諗下內地民運人士曾經相信蘋果而中伏

我覺得可以等美國煲大啲呢件事
跟住再乘勢追擊
而香港唔適合做第一個出擊嘅

831

癡爆佢

又開新戰線, 舊嘅都輸到仆街
中資都未玩殘, 就去搞美資

推，咁樣先係兄弟爬山。大家為嘅目標一致而百花齊放

呢個唔係純粹破壞，係要保障我地用嘅電話安全

唔洗諗，買三星

好正，但唔好when facing

改呢兩句：
Apple against ccp
Apple against FBI

同意連儂牆

垃圾蘋果

連儂牆啦

其實外國好多人轉晒三星
蘋果根本冇創新，又貴過人
同三星差九條街
而家連佢最打飛機既安全同私隱，都跪左係中共面前
香港人人仲應唔應該用一萬蚊買舊iRock

支持，立刻文宣加行動

有心人爆左入去偷demo機,嚴重d爆埋入倉又係入我地數
之前中移動都試過
借刀風險高
同埋議員都講外資唔好搞住
家下又未去到NBA咁,連當地電視台都講
好易陷入宣傳不足

貼memo仔就夠，唔使做多

推 有用

只能互相監測，要極和理非

貼文宣 meme, memo

點防止失控/過激/借刀行為?

記得出英文版

721
811
831